[求樹窿]個人負到爆 可以點

之前有一排因為讀書嘅問題已經好負
以為讀書啲野搞掂咗就冇事
點知返工啲野又開始煩
明明我之不過係一個pt仔
腦細就當我係個ft 咁洗
然後成間公司同埋客一齊針對我
又因為一啲原因要局住係到做冇得話就走就 劈炮唔撈
由返呢份工開始第一日已經想resign
之後越返越唔開心 唔開心到我自己好似有埋抑鬱症
試過同男朋友傾過 佢不斷鬧我白痴冇腦蠢 因為我on9所以先resign唔到
佢鬧完我之後我仲唔開心 同朋友講佢地又唔明
我只不過係想有個人明白我真係咁難咩？
大壓力到已經好多晚冇好好瞓一教 好辛苦 好無助 夠竟我仲可以點？
Sorry for 199

頂住啊 捱過左就冇事 放工去食下甜品放輕下減下壓

試過做好多野減壓都冇用

介唔介意講下點解resign唔到

可唔可以再講下,

而你男朋友鬧你個度, 我可以話你知, 呢條仔就算以後你同佢結婚, 佢一世都會因為你行為白痴而鬧你, 唔係諗點幫你

我老豆老母就係個例子, 我老豆成撚日屌鳩我老母群埋D八婆講是非, 但我老母成日聽到好多生活上嘅料都係靠D"八婆", 但佢一個星期就鬧一次, 成家都當佢發噏瘋

其實份工係屋企人介紹我入去做嘅
係好普通一份坐counter嘅工但唔知點解一路請唔到人 試過同屋企人傾話我諗住resign 但佢地一聽到就會屌鳩我份人好不負責任 所以一直都resign 唔到

原因係下面個回覆我講咗小小
其實我男朋友平時都淨係聽我呻 聽完之後一係就鬧我on9 一係聽完就理都唔理我
我都當我男朋友鬧我係發噏瘋

屋企人介紹, 咁撚熟嘅個情況

我有個friend畢業之後成年都搵唔到工, 跟住佢阿哥介紹咗一份工畀佢, 做咗一個月左右, 我地出黎食飯, 佢就呻話份工人工唔高, 又成日OT, 唔係佢跟嘅project 嘅野都要佢做, 老闆又中意臨放工先畀D野佢做, 又話唔急, 第二朝又問佢做成點

咁結果係, 佢一路呻, 一路做咗兩年, 返工頭半年我地成日叫佢轉啦, 做滿兩年之後佢辭咗工, 但又半年無返工了

你男朋友嫌你呻埋on9野, 咁咪搵第二個呻囉, 但唔好搵其他男仔呻, 廢事你條仔覺得你帽佢

Resign就不負責任
樓主係咪諗住成世都打呢份工？

講返你依家, 其實你唔好理份工係咪人介紹, 唔啱做, 就唔做架啦, 但你個情況就唔適合裸辭.

搵到第二份工就辭職啦, 新工問你幾時返, 你咪問佢有無得一個月後, 除非你覺得份新工正勁多, otherwise 唔建議你賠錢走

same here

換埋條仔啦

一係搵過第二份就辭依份囉

我直頭覺得自己有焦慮症

工作果度

聽落就罷明伏工黎 大家都會建議你走
至於走左點同你屋企人交代 我就覺得你首先要諗左樣野先
就係人地重要D 定 自己重要D

呢個係人生好重要既課題 亦都經常遇到
年輕的我們總認為要care人地感受 所以有時明知果舊係屎 但都要去食
但係你要明白到 其實呢個世界真正重要既係你自己

因為外人總會離開你 真係陪你到老既 係得你自己
所以 學習一樣野 照顧人地感受既前提係照顧左自己感受先
你唔係超級英雄 唔需要你保護世界和平 人地感受係人地既問題 你開心 先再諗幫其他人開心
呢個唔係自私 呢個叫自愛

至於你條仔果度
飛撚左佢啦 成條傻鳩咁 自己條女都唔撐 要黎把撚 叫佢以後自己一個打飛機啦

呢份工我都呻咗成年了但一直都resign 唔到
其實呢份工嘅性質係好hea 因為係自己一個睇一間鋪 但無奈嘅係啲客 ft 同老細真係好on9 人工都真係好低
Btw 我都好想裸辭啊

平身身邊都好小女仔朋友 所以通常都係同男仔fd呻 但我男朋友同我講佢又覺得冇乜野 可能佢私底下好介懷掛

一諗起要返呢份工就好唔開心
我真係唔想再打呢份工 唔好講一世 一秒我都唔想
但因為真係如果我唔返就冇人返

利申:我係真絲

其實我一直都有第二份工返緊都係pt 嚟 雖然好辛苦但個到做得好開心 所以就算辭咗呢份工對於我嚟講都冇乜影響

好簡單, 調返轉諗, 如果你條仔次次出去同friend食飯, 影親D相都係成堆女, 你介唔介意

一齊加油啊

可唔可以講多小小？

加油啦 無野解決唔到

一直都有返緊兩邊pt 但一直俾屋企人局返一直resign唔到

我都想係自己重要啲
但我份人好易心軟 見人地好慘我就會去幫個啲嚟 呢個都係我其中一個resign 唔到嘅原因 屋企人鬧兩鬧我又會留底 所以有男朋友屌我on9其實都唔係錯哂嘅
多謝巴打嘅提點 真係令我有小小反思下
我明白做人真係唔可以咁無私 無私嘅付出人地都只係會當你on9 不斷俾屎你食 但我諗我都會學識愛自己多啲 自私多啲
至於條仔個到就 唉我都唔識講

講唔介意 都係呃你嘅
但無計 真係識唔到女仔fd 可能我自己嘅性格真係好男仔

又係果個問題
你想照顧男友感受 但自己冇人呻 谷爆自己
定係
唔理佢感受 但搵人呻下舒服D?

辭囉, 成日介意人地講乜咁生活好辛苦, 唔通第時你諗住結婚, 你屋企人話呢條佬唔好, 你就唔結婚咩

條仔居然唔係幫你諗計 或者開導妳 安慰妳
而係鬧埋妳一份

女仔都係想搵個男仔依賴下傾訴下
點知俾佢鬧埋一份嗰種感覺我明 我真係明

如果妳日後有諗住同個男仔過世嘅
勸妳諗清楚啲

如果我遇到呢種情況 我會直接同屋企人講
講完之後 即刻寫信 第二朝遞信
做好手頭上嘅嘢就即刻走人

始終呢份part time嚟 對妳張cv唔會有太大影響
同埋我諗你應該年紀仲細 東家唔打咪打西家囉
有咩所謂 屌返個經理都仲得 怕佢條鐵咩

但日後出嚟返FT就唔同講法了

叫你屋企人去做囉

又係自己太無私 不過最後我都係搵下呻下

我覺得無論係做咩我都好介意人地點睇我
就係因為咁樣所以成日都唔開心

可能一開始同佢一齊 我都冇話好依賴佢
我份人好獨立 不過啱啱一齊個時佢都唔係咁
一齊耐咗之後就變咗咁 我有時會諗係咪真係我有咩做得唔好 定係拍拖拍耐咗先會咁 有時我都會想佢理下我 但又唔知點樣先可以同佢傾下呢個問題
而家我同佢就處於呢個食之無味 棄之可惜嘅狀態
但佢又唔係咁覺得

啱啱畢業 一出嚟諗住拎下職場經驗就食咗屎
不過冇計 要計就計自己蠢 啱啱同咗老細講了
佢叫我做埋4月佢

老套都講句 日久見人心
我鳩估妳同條仔都拍咗至少兩年
對方啲缺點就出曬嚟

都係嗰句 照直講喇 男仔唔鍾意轉彎抹角
唔係嘅話到時佢又唔知妳嬲乜春㗎喇

如果係咁雞肋 你咪問自己
你想繼續玩玩下 鳩fingfing
定係真係搵個可以同你過世嘅另一半？

如果係前者就由佢喇 繼續拖 拖到求其一邊放手
揀後者妳就真係要好好地諗下
以家同佢一齊係咪晒緊時間

咁你要預計呢個4月會乜豬頭骨都塞晒俾你啃
如果妳屋企人同老西係識嘅
有人介紹都咁樣chur鳩妳
呢啲職場經驗唔要都罷喇

老細
自膠

啃鬼啃馬 都辭職啦 你日日返公司hea都冇人理你
唔順氣咪炒你 早走兼補水 仲爽

正確態度

Ching 你好勁 估中哂
就嚟3年啦

我好小嬲佢 就算佢唔理我 鬧我我都覺得冇咩問題
但心底入面其實好介懷

我想同佢過世 但愛情真係唔係單方面維繫就得
愛情係雙向㗎 之前有嘗試過同佢傾 不過佢唔係輕輕帶過咗個問題就係唔show我

拍得越耐同我男朋友就越似活係兩個唔同頻率咁

咁你就要考慮係咪應該分手架喇
好多人覺得分手係件大事 拍咁耐唔應該分手

但你要諗 未來果幾十年 同你而家呢2年比 邊樣重要

同埋要分手就要盡早 唔好諗住拖
因為當你2年唔分 3年唔分 4年 5年你就愈難分 因為你覺得自己投資左咁多 一野清袋好唔抵
最後夾硬抱住「唔抵心態」去結婚 到時你就rip

老細而家已經乜春狗屎垃圾都俾我做
仲要日日都叫我返工 今個月返足28日工 做到人都癲 完全想像唔到4月會點
可能我屋企人好憎我所以介紹我入去做

個老細唔知點解唔肯炒我
我試過返工做錯哂啲野 雖然冇架船漏油個位巴打咁嚴重
我已經係日日返工都係到辦公 得閒就拎公司電腦上下youtube睇下片咁 但都係唔炒我

居然咁準

咁咪姐係嬲撚咗 但忍住姐
呢啲好恐怖 有導火線 就一次過爆晒出嚟
好似我同我ex咁 不過我係忍嗰個

無撚錯 愛情呢味嘢一隻手掌拍唔響
但佢咁做係逃避緊問題 逃避緊現實

我諗佢係覺得你太獨立 自己可以handle到
然而佢自己又無能力去處理你嘅問題
所以咪唔答 唔想理 唔想煩
好老實講 你兩個仲細 未洗負擔太多嘢住
但佢家陣連妳唔擺喺心上面 條仔真係好垃圾

定係你兩個之間已經淡咗？
因為就算處理唔到 我都會支持我另一半 （前）
盡我能力去安慰下佢 等佢好過啲都好
可惜佢要嘅 唔係呢啲 唉

感情呢方面無力感真係好重
我知我自己係愛佢 但有時得我一個付出真係有啲攰
我有試過同佢傾 但佢真係好似唔想理我 可能佢真係覺得咁樣冇問題 我唔想拖 但我都唔想放手
我真係好想知點樣先可以變返之前啱啱一齊個時

28日工
翻六日唔撚易啊
有無補水？ 無嘅真係唔當妳係人咁用

妳同妳屋企人嘈交？
有無懷疑自己唔係親生

人與人之間既關係 係要雙方合作先得既
你想咁咁咁 佢唔想 咁就完得架喇
你愛佢又點 我夠愛何超蓮啦 佢唔愛我 咁成件事就完得架喇 你係度唱埋哂d 苦戀注定難 ， 平凡路個十個似我 都冇用架

香港地太多人死拖爛拖
所以咪咁多k歌飲歌

其實都唔係好嬲嘅 係個一下會個心灰咗囉
唉 我都好驚個導火線會出嚟 我驚我自己個時都handle唔到

佢成日都唔覆我唔搵我 我唔搵佢佢就唔搵我咁樣
有時我都想佢重色輕友下 我諗我永遠都唔會做到佢心入面嘅第一位或者咁講佢心入面可能已經冇咗我不過唔講咁多了 因為我男朋友都有上連登 費事俾佢發現

如果我男朋友有你一半就好了

Btw巴打幾多歲 有冇諗住放低個ex搵過第二個？

有補水嘅 不過好少囉
斷鐘計 不過一個鐘嘅價接近最低工資添
冇同屋企人嘈交
返完呢份工之後更加懷疑自己係街到執返嚟養

我女朋友份份工都做唔長
份份工都會比人針對同比人鬧
佢都應該有啲抑鬱
我每次都會安慰佢同時要佢睇真啲自己有無問題
一尾陪佢屌番屌佢既人唔係辦法
到最近我好認真咁同佢講
我覺得佢轉數真係無咁快
同真心係有啲蠢 所以叫佢搵工
搵唔適合佢既工作
暫時就無再出現之前既情況
我自己份工第時養得起佢
所以叫佢唔洗喺工作上追求咁多
寧願佢追求下興趣上面既野

搵番適合佢既工先岩 手殘打錯

要睇下你女朋友幾多歲啦
如果係30幾歲都份份工做唔長咁緊係要睇下佢本身份人有冇問題
我覺得返自己有興趣同鍾意嘅工真係會好好多
因為呢份工其實一開始都係屋企人迫我返
我本身已經返緊一份pt正正因爲呢份工 一直請唔到人所以先叫我返
由第一日返工我已經想唔撈 但又走唔到
相反第二份工我本來就好想去做 做到而家越返越開心
所以興趣真係好重要

巴打好中肯
完全講咗個事實出嚟叫我去面對

啱喇 灰下灰下就變我心已死
到時救都救唔返 人工呼吸都無用

佢係咪掛住打機多
定係太多朋友

咁你都夠膽開post
叫佢入嚟睇下一眾巴絲打點屌鳩佢都好

其實都唔係大妳好多 二十幾咁

完成明白，對住另一半已經好灰，開始死心！唉！

我覺得而家都仲有得補救
但我都唔會奢望佢會做啲咩
佢朋友都唔多
但佢通常都會話自己瞓咗 一係就話自己打機睇波多所以冇覆到我囉 佢成日話自己瞓十幾二十個鐘 真係令人好難信佢
不了 我唔想自爆俾佢知住
不過平時啲fd都成日屌鳩佢廢

巴打講野好搞笑
希望你快啲搵過個

去到無得補救嘅階段？
唉我都唔知可以講啲咩
我自己都經歷緊咁嘅階段
共勉之

你認為有希望就好，我個個掛住返pt，已經無咩點理我，溝通淨係得兩句早呀，晚安！希望不久會搵到個真係關心我既女友

單身有單身好 一齊有一齊好
呢句雖然好廢 但係概括咗好多嘢

巴打加油喇 要為自己未來諗吓喇

咁就祝你好運啦
打機睇波然後訓十幾個鐘
你條仔做緊廢青？

哈 多謝妳咁講
希望妳睇完我地啲回覆會開心啲喇

我之前同男朋友都係咁 之後佢拎出嚟講 嗌埋交分過埋手 不過又一齊返

講過啦，話比時間佢！我比緊，但半放棄

佢仲讀緊書
我條仔好小做運動 所以瞓十幾二十個鐘我覺得佢十分可疑
開心返啲喇多謝 但都係要返工

讀緊書都好 我啱啱出嚟做咗兩年嘢
只可以講 讀書好過做嘢

呢啲情況...

如果係真嘅 我都估唔到我會有俾人帽嘅一日
讀書真係好正 無憂無慮好開心

唔好諗咁多 我講下笑

返工對住班西客先發現香港人有幾撚仆街
襯仲返緊學就好好過日子
青春過咗就無

對住香港人都好啲 最仆街都係啲大陸人
都唔知係我得罪咗佢地啲咩 定係佢地食屎大 態度差到 所以都係返學好

大陸人一部份喇
平時嚟香港買日常用品 買藥嗰啲真係

總之頂得順香港客 就頂得順全世界嘅客

其實好多番熟人介紹既工既人都有E個問題，好多時都係做做下發現唔想做但又要考慮個熟人既感受 "人地介紹我去做，我依家咁唔負責任RESIGN，咁人地未好難做? 唔知佢點同個老細交代"
有E個念法並無錯，證明你份人有責任心，但同時你都要念清楚份工係咪真係岩你做，見你講到好大壓力好唔開心遲早抑鬱又盛，覺得你都係快D RESIGN啦，遲D搞到精神有問題你老豆老母先黎後悔都無用。
不妨直接同老豆老母講清楚個問題，就話依家做得好唔開心又好壓力，日日番工比人鬧，夜晚成日訓唔著。相信佢地都會明白你點解要RESIGN，如果咁都唔接受你RESIGN，咁你自己念清楚你老豆老母係咪值得你去考慮佢地既感受啦。

笑下啦絲打，無野係絕對做得岩同做得錯既。
做一d 自己開心既野就ok啦